記協：選委會界別所有新聞媒體被剔除！

Wfc

有咩好驚訝呀
一場已經知結果既選舉重講黎重乜

是但啦入去建制做咩

冇龜但照推

小圈子選舉報嚟都嘥氣

作反？

委任啦 唔好曬大家時間

你拉

直接委任算啦

用腦都知90:10同100:0係無分別

無龜拉

繼續支持cctvb採訪